====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Leur implantation épouse la topographie du territoire de campagne , de ses chemins , de ses champs , pour le densifier ponctuellement en le préservant .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

